我發覺d 長輩最聽得入耳，就係「走資、跌市、樓跌」

講白d
佢地根本唔明咩係人權
只會駁你「你唔搞事，人地又點會拉你返大陸？」

但你講「外資撤資」、「取消香港關係法」、「信貸評級跌」、「樓市跌」、「股票跌」、「經濟差」.... etc

班長輩就會開始屌屌聲
話「香港一直都好地地，改咩例，搞咁多做咩丫」

都話呢班人型豬 得食 玩 錢

同佢地講錢
佢地先聽得入耳

大家同長輩傾送話題時候
不妨將焦點放晒經濟、錢銀上面

人權、自由唔洗講咁多
因為佢地唔會明啲咁高深嘅嘢

講錢最實際

Bill
你要感化佢地
你做得到

大家可以想像因為佢哋當年係走難落嚟 有部分人係想逃避中共政權 但有部分人係想搵2餐溫飽 所以直接講錢 係最有效攻破佢哋內心

未食
Same 買熊

你幫佢哋入幾手熊仔
佢哋實話愈亂愈好

我今日就係同廢老講走資 跌市 關係法。你知唔知佢地點答我 我果下真係吹鳩你唔撚帳 心諗咁你落地獄啦88

佢地話：無關係法咪無關係法囉 你估依家美國d 水喉射住香港，依家全部都係靠大陸射住香港咋 唔係國際金融中心都無所謂 又過華為d 5g技術先進到根本美國佬都追唔上所以美國唔抵得先搞佢。講講下我已經無野好講
屌你老母

講錢最實際
香港無錢就無下半世
大家都唔想臨老要行乞

東亞：內地經濟開始轉差 部分客戶無法償還貸款

堂堂大國 60幾億都冇本事還

林奠搞搞震阿!!! 食飽冇野做修例!! 通過左就樓價暴瀉!! 股災!!
去外國旅行都冇免簽啦!!!

佔中時 佢地唔係話會搞到經濟變差？因為佔中累事
依家修改條例會搞到經濟變差，因為修例累事又聽唔入耳？

試下將修例解釋為改變現狀
因為香港現狀係繁榮安定
所以政府修例=破壞繁榮安定
咁真係好過講人權自由民主法治乜乜乜

唔需要攻擊佢地
我地要做既係令到佢地加入我地陣營

總之團結，目標一致就得
唔好作無謂既分化

有無樓?
如果話所有嘢都係個女人攪出嚟
中央係無辜呢

推

李嘉誠個2000億撤資係最有用既例子